南亞漢港鐵煲煙 撩交嗌仲爭啲開片

我地唔應該歧視南亞人
各種族生而平等
香港人應該擁護普世價值
點解段片要強調佢地係南亞人

南亞佬犯罪率高囉
事實就係咁 有咩好講
張超雄落地獄啦

幾時先肯起難民營?
嗰時又話因為要3年先起好所以唔起.
如果嗰時起, 屌你老母而家都4-5年乜都起好啦.

係囉係囉 包容下啦

起難民營我驚仲恐怖過當年越南營
班友係入面宣揚恐怖主義就仆街
勞改中心就差唔多

送去新彊洗下腦

睇唔明條片最後個叉仔點解要人拉先落車

依幾年南亞狗係香港惡左好撚多

push

算係咁冇傷其他人
目標一致

以前都會揸車去深水步食野行下黃金
而家真係不了

竟然冇狗咬狗 失望！

個戰地記者